究竟你地肯認喜茶做一哥未

聽到進軍香港，全部香港人出哂水
東張西望賣廣告未

如果係百里香進駐旺角會震撼D

好煩

未聽過

乜鳩喜茶？

唔洗每日150個 自己都甘願食支共野

一芳都好飲過佢

我聽過,係觀塘一帶好出名

反完走去飲返杯